(非借力) 兼職三天 1000美金 只限女生

唔通係ptgf媽媽生

暗瘡大肥婆得唔得

Mk妹

癡線三日就有七八千
打工真係低賤過做雞

有無叫埋啲姐妹做啊

有興趣

做雞係唔犯法

又走粉？

俾美金我估走粉

但點解只限女生???

唔可以再用行李
要塞入個閪度走

多個位放野

痴線
係個閪度漏少少都hi到升天

有無人睇得明佢句英文

你個名

真係好過做雞

比性病呀叔三洞齊發攻足72小時，先7800，除翻開其實低賤過私補，不了

辛苦錢

連做乜都唔肯講，仲會係好野？